{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_054979",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "lettercoffeebar"
    },
    "text": "私は久しぶりに手紙を書くようになってとても幸せでわくわくします。 文章を書くと大切な人に気持ちを伝えることができるからです。 カフェでメニューを見ながらいろんなことを思い出しました。 バナナブレッド、バナナクリームプリン、フレンチトースト、ライ麦パンチーズトースト、アメリカーノ、レターコーヒー、フラットホワイト、バニラビーンラテ、チョコレートラテ,グレープフルーツエード,そしてナツメ茶まで！ 選びにくいです。 ところで、このようなメニューを見ながらあなたのことを考えるようになりました。 あなたを恋しがって、あなたを思いながらメニューを見ると胸がドキドキします。 デザートとコーヒーを一緒に飲みながら大切な思い出を作りたいです。 あなたとカフェで一緒に過ごす時間を待っています。 明日会う前までわくわくする気持ちで手紙を書きました。 新しい思い出を作るために楽しみです。 明日お会いする日を待ちます。 愛してます！",
    "QA": [
        {
            "question": "誰が手紙を書くことによって幸せでわくわくしますか？",
            "answer": "私"
        },
        {
            "question": "手紙を書くことで何ができますか？",
            "answer": "大切な人に気持ちを伝えることができます"
        },
        {
            "question": "カフェで何を思い出しましたか？",
            "answer": "いろんなメニュー"
        },
        {
            "question": "カフェのメニューの中で一番選びにくいものは何ですか？",
            "answer": "選びにくいです"
        },
        {
            "question": "どうしてカフェのメニューを見ながら相手のことを考えるようになりましたか？",
            "answer": "あなたを恋しがって、あなたを思いながらメニューを見ると胸がドキドキします"
        },
        {
            "question": "デザートとコーヒーを一緒に飲みながら何をしたいですか？",
            "answer": "大切な思い出を作りたいです"
        },
        {
            "question": "明日の予定は何ですか？",
            "answer": "あなたとカフェで一緒に過ごす時間を待っています"
        },
        {
            "question": "明日お会いすることをどのように感じていますか？",
            "answer": "わくわくする気持ちで待っています"
        },
        {
            "question": "手紙を書く目的は何ですか？",
            "answer": "新しい思い出を作るために楽しみです"
        },
        {
            "question": "手紙の最後の言葉は何ですか？",
            "answer": "愛してます！"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 258
    }
}